請問係邊日罷工，30號定5號

7月30
8月5

個日子要盡快落實，請俾左正負評嘅講下消息來源同放文宣

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

全面支持730港鐵大罷工！

呼籲駕駛者以行為藝術支持罷工

Why not both

兩日罷晒

30號至到5號

出面幾個post話730港鐵冇罷工

30號有冇車長可以澄清一下

730文宣實在太少

連登仔香港人連癱瘓運輸咁小事都無共識
點樣全港罷工?
無可能架喇 你話我失敗論撚都係咁講

差組織啫，次次不合作運動都好趕頭趕命

出面有有職員証

蹝鳩氣
公共鐵路唔停罷條撚

30不合作運動 5係罷工

我自己開post吹左雞好多次, 但你留意返, 次次行動前個晚都係有自己人叫手足唔好攪唔好攪
次次攪唔成咪輸呢班人囉, 係咁講民意
要民意咪返煲底唱今天我囉屌佢地老母

建議30/7